求星期日元朗列車個Log 個post

我睇過一次，唔係話有人㩒緊急制所以唔閂門，然後被迫要先停止服務？

太多未知資訊，幫幫忙。
金鐘比人狂屌中

呢個？

冇咩人屌

兩套唔同系統，果日係埋左站禁左call車長果舊野同埋禁左停車制

列車行車Log